(盡量live)歐遊52日

第一次開旅行post
話說今年小弟就畢業了
想最後一個暑假去一個長既旅行
因為大部份時間都係自己一個，所以應該都live到既
路程未定好曬
暫時係HK->London->Copenhagen->Warsaw->Krakow->Berlin->Amsterdam->Paris->南法->Barcelona ->Munich->東歐四國->Croatia->slovenia->Italy->Hong Kong
除左打遊記應該都會講下經
希望各位巴打會推介下有乜景點好去同有乜好食

仰望星空批

咁呢我就係一陣7:05機
下面果舊就係我既行李
話說有冇人知45L+5L即係點解

依加等緊上機

岩岩去完 lm

今次係坐Etihad
D戲都幾新

Btw我連倫敦都未plan過去邊
有冇咩推介
我一陣落機再睇

你留幾耐倫敦先

3日
暫時整係諗到去大英博物館，Big ben同London bridge

一日搞掂啦呢啲
去tower bridge 咪去london bridge

去下啲market
Borough market 幾正

同你基本上一樣 又係畢業去歐洲grad trip，仲要暫訂行程都差不多

去完話比你聽有冇伏

有得撘好撘
有消息話etihad開始cut cost個d

好啊

終於到Aba Dhabi

Aba Dhabi依加11:45 好撚眼訓

樓主你個backpack係可以handcarry上機？

我買果個道理上係冇超過handcarry個長闊高，但唔知點解我都覺得佢好大舊

我覺得你呢個size剛剛好喎 介唔介意講下幾錢？
Btw 45+5既意思好似係個背囊本身係45L,但你唔夠用既話可以拉起埋背囊頂部個到係5L，跟住應該係有索帶索住？

樓主成個trip預左幾錢玩

37000全包，希望得

係喎，屌我完全諗唔到

樓主電話上網點買

好撚多人
好想快D返hostel沖涼

我果陣跟個fd係HKTV MALL買，198一張for一個月